屌那星今日去搭車去動物節 隔離個毒撚用漏聲耳筒聽歌

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 only賣M巾 之後又播 Lisa刀劍首op
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽奈葉op(應該係奈奈個首)同小圓OP
就黎落車個陣 我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既
利申聽開TL Hon同天堂雀

屌 最後條死毒撚又係同我出埋同一個站

刀劍得罪你?

你都咁清楚，咪又係一樣

我啲fd播過 啲旋律都有啲印象

冇 對人不對事

樓主咪抄po！

真人真事！
如有雷同 實屬巧合

樓主你爛春袋！

再嘈爆你出黎 你個感情台狗公

汪汪喵

奈葉刀唔聽得-,-

唔係唔得 不過啲毒撚唔好用漏音耳筒聽
家醜不可外揚呀

師兄🙏🏻！

樓主都是毒狗

咁撚矇 點睇

笑甚麼，樓主你也是個毒撚

會唔會係我黎 呢幾首平時都聽開